呢間野堅定流？

你買完咪知
戅鳩先幫襯ig

有冇巴打幫襯過

真

戅鳩先幫襯ig

堅 買過

非打手

買啦
IG買野平咁多
買黎掉都抵
理得佢係咪正貨

on9